踩中，不過唔依有心

熱狗真係世界級

兒子是無辜的

依你老母

個閪主席，我而家都嗌緊Levy out, Mourinho out啦

MMA

Sorry囉打錯字

黑警殺人、不過唔似有心

平時踢慣人，唔小心一腳踏落去，唔係有心架

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

真

斷腳不過唔係有心

每次都無心架啦

真架喎 佢地每次都係咁點都兜到

屌英超球證老母
隻熱狗咁樣踩到霹靂古達成隻腳彎左 var完都唔洗紅

星期一麥龜踢人春袋又唔洗紅
（麥龜仲厚顏無恥話驚巴舒亞伊跌先用腳頂住佢春袋）

孫興民對車仔個球冇殺傷力就咁易紅

英超歧視東亞黃種人？

白衫人元朗打到人爆晒缸.... 不過唔似有心

熱狗咪就係白衫囉

三球都要紅喇，仲要三場都係對車

無心足球

白衫都有好人

阿巴咸條陰濕狗報仇踩隻18號又乜事都冇

on9 唔通為咗唔好踩倒人而要失平衡？鬼叫你鏟埋嚟
不過牌就抵食嘅